有冇山羊座巴絲吹下水(23)

有冇山羊座巴絲吹下水(22)

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

我係但要推post

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

留名

好耐無留名

慢咗一步添

好似上幾個post都唔見你

我係頭幾個post留過

唔怪得個名咁熟又好似唔係呢排嘅事

呢排得閒返啲，要上一上水

之前有野忙？

mk！

唉，究竟點先可以令自己幽默少少

有得休息好事黎

新post留名

我記得中學probability勁難

Ｌｍ

東囝

new po lm

有冇巴絲試過鍾意得太深之後
就冇再鍾意過人人

虧妹

點解你咁早呀~

我係冇比人愛過亦都冇遇到中意既人
好怕會一世都咁

麵麵絲

我獅子座 女朋友白羊座 拍拖幾年 日日都好甜

眼殘 sor

有冇山羊毒撚

唔想放負 但近排發現都幾唔鐘意自己

以前買落有堆動漫figure

一直都好獨立 好多事都係自己解決 但可能獨立得太耐會近排覺得好寂寞同孤獨 我講嘅客客氣氣係講緊讀書到宜家都係咁 同大部份人距離拉唔近朋友兄弟一定有 但都唔會成日聯絡 有時會羨慕有啲人打開電話就可以搵到人出黎或者吹下水 而睇返自己電話長期冇乜人搵 想搵人都要諗下度下咁好多顧慮 近排呢種情緒同感覺愈黎愈嚴重 覺得自己係天生孤獨精

一年前仲覺得山羊真係無敵星座黎 宜家就變到都幾唔鐘意山羊自己

其實以前一直都唔覺得只係個人性格問題，後來開始研究星座先發現自己真係山羊到極點
以前唔鍾意咁孤僻嘅自己，但我都幾鍾意自己獨立同理性嘅一面，好多嘢都可以自己解決到
有距離感呢樣嘢我覺得總有人會發現到而主動接觸你，唔夾咪算囉，而家我對呢方面已經好佛系

真係對山羊又愛又恨 真係超理性獨立 但可能係逼出黎 因為山羊依靠唔到其他人 自大到死

以前我都自大，但人大個咗見識多咗就會知道呢個世界上仲有好多人叻過你，你個人自然就會學識欣賞其他人而學到嘢，觀察力就係要呢個時候好好運用

早晨！

早晨

我居然聽得明

有進步

好正喎

仲爭4千6, 大家幫手簽埋佢, 叫強国還錢

呢兩日又諗起ex
好想見下佢
佢仲有搵我
但我唔可以覆佢

山羊男BLOCK了我....冷戰中, 救我如何找回他?

歡迎

山羊男方丈黎，你不如等幾日睇下佢會唔會自己下左火

佢BLOCK咗1星期有多了
大男人

Block得你要有心理準備挽回唔返
因為block得你都唔會係少事

你做咗啲咩嚟

咁又係，通常block果d都係踩到我條尾

山羊男喜歡報復嗎?

是否難復合?

有冇羊巴好鐘意拖泥帶水
唔識拒絕人
同唔鐘意同人解釋任何野

之前想佢多D關心我
我又發現佢同第二個玩
咁我咪話唔開心囉
冇搵一排
佢又唔氹我
咁我而家下火後咪搵佢
發現佢BLOCK咗我
之前冷戰佢都冇Block過我..

同山羊鬥冷戰實輸
山羊最叻冷戰

咁佢次次都話自己啱晒
得我自己屈住...
話我態度唔好..
咁點算...

唔鐘意報後 難唔難復合睇下佢對你仲有冇感情
有嘅話唔太難

你咩星座？

報復*

雙魚

哩舖就咁睇落就佢唔啱嘅 小心戴帽

其實山羊你正正常常同佢講有咩問題就會同你傾 雖然大多數有佢自己個套 但最少唔會鬧交先 不過如果你之前已經試過好多次同佢嘈呢樣野 或者一黎就責怪佢咁嘅口吻同佢講就會好唔爽咁同你開戰 因為好大可能係之前呢啲情況忍左好耐今次先爆你

所以有時你覺得你自己屈住好耐嘅時間 可能山羊一直以黎屈得仲耐過你 因為好難先會令到山羊爆炸 不過我又唔會話你係錯 因為你都有自己感受 我只係以山羊角度講俾你聽山羊點諗

係，佢講過唔想嘈。
平時佢係道理王，壓過嚟唔聽唔得，我好心急想講自己意思，令佢覺得我我成日駁佢，
話我態度差。

試過好多次俾佢話到喊，點樣先可和平地說出感受，有排學。而家佢又唔俾機會我，我瞓唔著，
我諗住寫Email俾佢。

無知問下
山羊座係咪即係摩羯座

真心話係我掛住佢，其實我好驚佢唔理我
我知佢超級理性，好保議自己，有原則
我怕佢連Email都block ，我寫咗唔敢send.

我真感受包埋咗啲嬲，講咗我怕佢會退，山羊係咪好易受傷，常懷疑對方對自己不利？不信任人？

你send咗就算佢block你，你都唔會知。
你打咗又唔send咁打嚟做咩？

其實可能你哋都係因為相處方式都唔夾所以山羊先會咁狠心斬纜，佢可能都真係忍咗你好耐

而且我哋的確極度玻璃心，不過會收收埋埋唔講，多數都係忍到頂唔順先一次過爆哂出嚟，如果你覺得佢唔信你，姐係佢好大機會冇放哂100%嘅心落你度，絲打小心睇路

Exact7ly 絲打講得全中

謝謝詳細回應

有太多嘢想同佢講
寫得太長篇...
怕佢一開就掉落垃圾桶
一定會SEND俾佢
或許分段幾次俾佢睇...

係咪山羊夜晚睇, 感性會好D...
會回覆的機會大D?
定朝早/中午好呢?

佢要睇就會睇，唔洗諗時間

唔洗客氣，我搭車冇嘢做姐

其實佢想睇會睇哂，我寧願你一口氣打哂一次過send比佢好過分開，我會忟憎

of course大家都係山羊嚟架嘛

最好有心理準備，用我自己做例子，我唔想睇果陣會直接mark as read

我都係
read都唔read

gmail 點睇到對方已read?

冇

我純粹強逼症想整走粒app icon上面個bubble

幾千 自膠

點解唔睇EMAIL?

佢冇反應的話...係咪打電話俾佢?
我未敢試電話係咪都俾佢Block

絕對係

冷暴力之王

按耐不住自己
好在提吓我
因我哋隔咗成個月冇交流
我好焦慮
唔知等幾耐
茶飯不思

我係對住咩人都會咁

你chur佢佢更想避開你（至少我係咁），你真係咁想挽回嘅話就比返d時間空間佢諗清楚，佢真係想搵返你就自然會搵你

至於要等幾耐就要問下呢度啲山羊巴打啦

我自己如果下咗決心

就永遠唔回頭

我都係，一次都冇
自從我講咗兩年生日快樂佢都唔理我之後，我就決定以後都唔再搵佢
點知到佢搵我

我會mute

山羊係從來都唔會氹人？

會呀
點解唔會
有着數實會

因每次都係我先嬲，跟住佢就唔理我
我又唔敢搵佢
咪變咗冷戰
我覺得好唔公平
因每次都係我搵返佢 氹佢

咁你放手啦，根本就唔夾
山羊有自己一套，佢哋係睇件事嘅對與錯而影響佢嘅處理手法，並唔係話嘈交就要輪流氹，對事唔對人

我都會氹男朋友架

想氹咪氹

唔想就講多句都費事

我哋初初開始
佢都有氹我
係而家我覺得變咗咁

照計山羊好少變...

啱呀，唔想解釋

係因為佢覺得你無理取鬧先懶得氹，你嘅嗰種嬲對於佢嚟講係鬧情緒，冇目的，對人唔對事

咁我知佢頂唔順我鬧情緒啦
因為我覺得少咗花時間O係我身上

咁我講吓唔開心佢都覺得有壓力

係好事

山羊好怕麻煩....

我講感受時佢好多時都唔想聽
或講咗幾其他嘢

同埋山羊係咪鐘意隱瞞自己的嘢.
講大話嚟保護自己
為咗有利自己的

同埋山羊係咪鐘意隱瞞自己的嘢?
講大話嚟保護自己
為咗有利自己的

絕對係

我講大話唔斬眼

我會有意誤導人

但又唔會講好明顯的大話

我也留意到
我明明講緊一樣嘢
佢唔想回應就講咗其他嘢
引咗我去第二度
等我唔記得我講緊咩
講嘢好叻

雙魚...

求山羊分享心得俾我
我而家好焦急
山羊係咪好硬心腸
怎樣才會心軟回頭?

我寫咗好多可行自改方案俾佢..
我驚佢唔睇
咩都冇 可以點..

標準吃軟不吃硬 如果真係好嬲都可以打定輸數

我唔知佢嬲咩...
可能係因佢話我態度唔好
發脾氣話佢唔理我
其實係我知佢同第二個玩唔理我
我心覺得唔公平
所以嬲佢, 咁下火後搵佢
佢就BLOCK我
咁佢而家嬲我咩呢?

真係*

最大可能係係佢話我態度差
即係鬧情緒
佢覺得無緣故話佢唔理我

佢話會搵我計算
咁我O個時未下火咪等佢搵我囉
咁....結果而家係咪到佢覺得我唔搵佢唔理佢?

山羊係咪要人主動搵返佢先?
一齊4年

因為我哋唔係成日一齊
少時間深入溝通
我成日覺得佢同我初認識時好唔同
初時好熱情
而家就變咗工作狂
少咗一齊活動的時間

我想多D互動
佢就話忙攰之類

我好想再搵佢再傾吓
想再EMAIL佢...

EMAIL覆下都好
可能佢已經覺得我煩

我只係遲咗搵佢
佢係咪唔等得?

um。。。。

山羊對雙魚 雙子

都有一定可能心軟嘅

但係就算佢回咗頭

佢可能會食到你盡過喎

sorry
初時熱情扮出嚟嘅
山羊男太懶
到手就會故態復萌

山羊怕唔怕人喊?
會唔會覺煩?

怕
山羊唔係唔會心軟既
但只會對特登某幾個人

[member]佢對你仲有感情喊可以令佢心軟氹返（氹返之後都係好難搞先唔講呢樣）
但佢已經決定放棄係嘅 你喊只會令佢覺得更煩更討厭你 加速結果
所以你好好諗下要唔要用呢招

Btw 雙魚喊有種楚楚可憐嘅感受[/member］

我又開始掛住雙子

浪漫*

我都明白唔成日搵唔代表唔愛
我知佢有愛我
只係我覺得不夠

要學習自己一個人開心
好似想睇戲,佢叫我睇YOUTUBE
又試過佢同人睇我想睇的戲

我已經少時間見佢
仲要俾佢咁刺激法
我只可以扮唔知
但好多時我做唔到
屈住咪鬧情緒囉~~

佢話遲D先同我玩
我想佢俾到安全感我~~

工作後係咪山羊會攰到好似要交功課咁Hea對待人...
好似回應都打個emoji就算
或無啦啦講D怪嘢

雙魚要愛情
山羊要親情

好像是這樣
大家追求嘢不同

山羊同雙魚近似SM關係吧

我真係想大家可以傾到一個共同的默契出嚟
佢話過自己都有改變
我都係度改變緊
學習相處要花時間灌溉

但首先要佢俾機會
破冰先

你知就好，勉強冇幸福
從來唔好以為自己可以改變到一個人

只是改變自己
因為愛才會包容對方

其實唔係嘈咬
只係表達方式要學習温和啲
不能太急太出力
太用力表現自己會傷到對方

山羊想要點的公平？
愛不用說出口？

我見你一直係咁問山羊會點，其實你都話自己同佢拍咗拖四年，呢啲問題你竟然而家先嚟問，你有冇諗過呢個係一個好嚴重嘅問題嚟？

四年時間一啲都唔短，但你竟然要用星座先可以大概估到佢諗咩，究竟你哋咁耐以嚟點交流？

當然我唔覺得呢個只係單方面嘅問題嚟，不過文字間我覺得你好似一啲都唔了解佢

因為4年入面，其實真交流溝通少之有少
頭大半年熱情，發展好快
估計之後每個月才見2-3 次
中間又冷吓
估計實際一齊時間可能得1年

諗起都尷尬

山羊特色

我聽Juno首 寂寞就如 好有感覺
有冇巴絲聽過

好啊

呢排灰到仆街

歡迎放負

路過，人已病

想問下山羊巴會唔會好容易被天秤女吸引到

no

唔好鐘意

多

why

討厭天平優柔寡斷

[member係囉 麵麵絲果隻係耶穌光 同光環比耶穌光高班幾皮啦[/member]

天秤唔係一決定咗嘅就唔會返轉頭咩

追係冇可能嘅事， 但真係好有吸引力

識咗幾耐？

風象得水平夾到

好想同山羊男瘋狂做愛
大隻、持象、成熟穩重
好似大哥哥咁

持久

山羊男只有缺點

少少off topic
熱戀期之後每個月見兩三次唔係正常頻率？

因為佢忙，少見面。
溝通少
所以我恨見佢
想同佢多啲交流

會唔會少得制
我都想見咁密

想知其實你覺得一個月要見幾多次先滿意？

我唔係山羊幫唔到你分析山羊
純粹出於好奇

咁一個月都係得4個星期
一兩個星期一次都唔太差丫
當然一星期一次會開心啲
咁視情況有時見唔到都好正常姐

我記得你好似係long d?

處女眼中只有優點

大隻就唔係個個山羊都係嘅

識幾個都係.
大隻 + 大J

瞓矮頸

係呀，我一個月飛一次，每次3-4日

我初時都有嬲佢，但有日忽然好驚搵唔到佢
驚佢出事，好唔捨得佢
咁發現佢block晒我所有嘢
我Send咗E-mail, 幾日未有回音
會再Send，想打俾佢，又好驚。

山羊要長時間復完
好多嘢收埋保護自己
怕受傷

最好一星期一次，間中忙可休息吓的
基本食晚飯
間中出街玩其他嘢，睇戲之類

但我有時少到一個月見一次
我會枯死的

好眼訓

我都係，六點幾醒過一次

8半堂緊

絲打咁多八半嘅

我差唔多都係

補堂

咁慘

我遲你15分鐘

我一星期得一日八半 好幸福

早

早啊橙巴

我dayday都……

出現一下

好耐冇見！

橙巴好耐冇見

好

佢以前都會好驚冇左我
山羊真係好Q煩 受軟唔受硬
但又好理性，如果仲愛你 見到你咁著緊咁搵佢
會心軟睬返你嘅

山羊好有計劃和城府
成日防我...會質疑我...會收埋好多嘢保自己

所以有人話過愛山羊係自虐行為

雙魚相反係為會為愛犧牲自己
山羊要人哋就佢, 聽佢講先係啱

但佢內心又有巨蟹, 有水性星座相通的地方, 間中感性一下.

愛情的利益是什麼?

我覺得山羊係自私
不懂談情
好現實
會用錢去衡量....
會計算好多嘢

都係㗎
山羊唔太識愛人

有些都好攰

時

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

係呀

天蠍愛恨分明的
山羊無人知佢真心點諗
佢都講過有時唔知邊個先係自己的性格

我以為入咗佢個圈裏面
但慢慢又覺得佢有自己計劃

係工作上佢好叻
感情愛情的
佢就好慢...
佢就話會被人厄...我就唔信了...

天蠍愛恨分明
山羊會借力攻擊人
被人捉到錯都唔會認
會用大話蓋住
會好攰

係呀
借刀殺人易啲甩身吖嘛

各方面成就
是事業 - 助手, 搵到錢
家庭 - 管家, 打理屋企

咁要一個全能人...入得廚房出得廳堂

毒撚最忌有自信

或者噉講，

唔好因為一朝得志而得意忘形
所有行為都應該三思而後行

yes

寶珠巴食左？

發現自己好危險，識我好易估到我係邊個

屌 比你地講到我開始覺得自己真係個大仆街
利申我唔係咁架

係真係幾仆街
除非迫住出手唔係都會想借刀先

哈哈
我講我識O個隻山羊

咁佢都有好嘢的
佢好理性穩重啦
同埋有毅力和忍耐力
同埋講嘢好叻~~

好多時好似聽瞓話咁~

咁初頭幾個月, 我咪跌咗入"擁有全世界" 的迷暈局咁囉
以為日日有愛情飲水飽
之後山羊就好多計算啦
要求我跟佢O個套
要我努力上進之類

慢慢少咗愛情部份啦
好似變咗責任咁囉

唔知係咪親人都咁計算呢?

我覺得山羊的排位係:
1. 工作
2. 家庭
3. 愛情

雙魚
1. 愛情
2. 家庭
3. 工作

你搵得返佢未呀

我自己係
1. 愛情
2. 朋友
3. 工作
4. 家庭

我呢幾日前後俾咗3 個EMAIL 佢, 等緊佢覆
佢有睇我都放心咗
因為佢冇Block埋我Email

再度吓有咩想同佢講
再寫多幾封

我知佢都仲有少少愛我的
我估佢未下到火.....
要時間...

你哋係咪通常要等好耐先原諒一個人?

嘩, 你山羊排工作咁後, 反而愛情第一?
你月亮星座和金星星座係咩?

絲打，愛還愛，但係要原諒係另一件事
就算佢仲愛你，如果其他因素凌駕咗愛，佢都唔會同你再一齊，因為佢好清楚如果問題唔解決，最後都係會打回原形

原諒一個人其實對我嚟講好難，我記一世

山羊留名

我有同佢講我會改善自己
令佢唔鐘意的嘢唔會再做
寫清楚做咗咩
想佢俾機會我~

剛單戀失敗

毒撚最忌有自信

屌屌屌
我已經做到好出面，對面又好受

都可以係我諗多咗

有時就係咁

你咩都唔做都可以得到

相反

就算你做咩都唔一定得到

愛情係無原因

失眠了

咁佢就會計埋你之前有冇應承過，同埋實行機會有幾高
但都係嗰句，有啲本身一齊咗咁多年都解決唔到嘅問題，佢可能計完數都係冇咩可能，結果都係放棄
我當年分手，我都冇同佢講點解我飛佢，因為我知道佢一世都改唔到，只係話我知哋冇話題就算

天蠍路過
心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

唔係好識check
應該月亮係牡羊
金星係射手

表白失敗？

謹慎啫

大家都係山羊，你懂的

有替死鬼總好過冇

真正的自信建立在自知之明

賤到hihi

算係啦

唉

下個更可愛

同意喎

最好睇到他人兩敗俱雙....
側邊偷笑

感情會拖拉...
要做主導
要人就佢

要你跟佢節奏玩
佢心中有計劃
你急佢拖你

佢得閒先會踩你
即係要你就晒佢
如你唔得閒 會話係你唔得 唔關佢事

lm

訓得3個鐘來留名

唔係呀

去邊玩

訓訓下醒左 訓唔返咋

咁係叫失眠

依家18仲係a0
入到u冇人信我係單身
冇想像過自己拍拖會點 亦都冇動力同信心去維繫一段關係
屬於後知後覺 發覺對方鐘意我就已經係佢放棄咗我個陣
有異性WhatsApp 會唔想覆 句句都係結束語

我知我好怪

唔怪得你今朝咁早叫早晨啦

身為一個過來人，我可以講大學N件事之一嘅拍拖係呃人嘅
利申: A1，grad左先同ex拍拖

18歲好後生啫
唔洗咁快拍拖

有你呢句 咁我諗a0 grad 不是夢

希望當我遇到真命天子嗰陣可以有啲信心
個人依家處於有少少心但無力 可能因為身邊啲friend出曬pool掛

我都身邊frd出哂pool
邊個撚樣同我講上到去會識到好多仔
不過算啦 隨緣就好
反而唔諗嗰陣自然就會黎
愈諗愈唔會黎

你啱 可能有啲野真係睇緣分
如果依家揾着個playboy狗公仲大鑊
多謝你呀
咁我祝絲你可以過到自己想要嘅生活
遲啲揾到個啱自己嘅男仔

係呀
大學好多呢啲人
所以我都諗住等緣份到
拍拖呢家野真係唔洗急
搞掂自己先諗拍拖啦
我呢家係自己都未搞掂

我見過，我真係見過

其實我5點已經醒左

好想拖下仔 突然

你又唔出黎

be careful

九月又完

又出糧

長崎良美

如果唔係男朋友放假，我都係差唔多

瞓唔著，唔知聽日會發生咩事希望所有人都平安無事

終於上到連登

剛失戀山羊

唔敢再鍾意天秤了....

hello

hi

what a blue day

我掛住你

我都嬲

而家都冇心機做野

6 年大專大學，一畢業就掉底我😢

x2

今日勁down

係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

一日不見如隔三秋

結嗰陣請埋你黎飲

係 所以好掛住你

雙子座真係好難應付

已經中毒太深

有冇山羊座巴絲吹下水(24)

開定先